Alternative IO-Config für die Weiche-G2.
Statt des zweiten IR-Ports gibt es zwei weitere Sensor-Anschlüsse.
ACHTUNG: Die Anschlüsse Servo-3 und Servo-4 haben KEINEN Schutzwiderstand
wie die anderen Servo-Anschlüsse.
